話去中環班軍師唔該落場睇下，請負起責任切腹謝罪

話去中環班軍師唔該落場睇下，請負起責任切腹謝罪

咩樹

咩事 小弟準備發夢

想知再講d fd?